警察都係打份工 唔應該對佢地採取行動 應該對準政權

你都on撚鳩
我先唔講雨傘
由六月到依加仲做緊警察嘅 都係佢地自己揀要助紂為虐
佢地就係政府打壓人民嘅機器
對準警察就係對準政權
唔好再咁戇鳩覺得佢地係二元分立
要有差別對待或者手下留情
行動就係反對政權嘅表達方法

利申：和理非 採取行動爭取成立獨委會

由唔會出賣警察已經知啦，蛇鼠一窩

冇嘢又點叫出賣，黑社會咩

負皮者出黎面對

負皮係比你個標題

而家開POST既
叫人對準政權
叫人冷靜
通常都係黑警黎
又或者真心膠囉

Ok

都五年啦 可能中學生多